飲左濃茶瞓唔著

可以點先唔會1咁

好早啫

飲酒
飲多啲就會瞓

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

弘仔有心事